最撚憎名校secret

名校secret真係好on9，成班小學雞喺到開po 留言 ，以為自己好撚型

同感 成班係度打飛機圍威喂

Sor for 1999

以為最型係自己

濫過公廁

個個都打sor for1999真係好on9
究竟知唔知點解 係又打唔係又打

靜係識跟風